philo
=====

Les philosophes sont stockés dans une liste chainée circulaire. Ils ont chacun leur thread. Les 7 baguettes sont représentées par un tableau de 7 structures (contenant chacune une mutex).
